{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 쓰담쓰담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。基準人数を超える場合は追加料金があり、追加人数が必要な場合はペンション管理者と相談してください。追加人数には宿泊をしなくても追加料金が発生します。ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室はできません。付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。予約管理は時間差がある場合があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。基準人数及び追加料金はペンション運営方針により変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 ペンションでは、スパ/ジャグジー、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合はペンション管理者と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊をしなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊をしなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はいつも利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差がある場合があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営方針により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは、スパ/ジャグジー、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 453
    }
}